msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: opencpn\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-29 19:15+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-04 18:32\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: opencpn\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 49843\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /plugins/route_pi/po/route_pi.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 118\n"

#: src/route_pi.cpp:89 src/routegui.cpp:416
msgid "Route"
msgstr "航线"

#: src/route_pi.cpp:145
msgid "ROUTE"
msgstr "航线"

#: src/route_pi.cpp:150
msgid "Route Plotting plugin for OpenCPN"
msgstr "OpenCPN航线测绘插件"

#: src/route_pi.cpp:155
msgid "Route Plotting plugin for OpenCPN\n"
"Plots Great Circle routes, Limited Circle Routes and Rhumb lines."
msgstr "OpenCPN航线测绘插件\n"
"测绘大圆航线，小圆航线及直线航线."

#: src/route_pi.cpp:224
msgid "Route Preferences"
msgstr "航线首选项"

#: src/routegui.h:148
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: src/routegui.h:169
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: src/routegui_impl.cpp:138 src/routegui_impl.cpp:139
#: src/routegui_impl.cpp:182 src/routegui_impl.cpp:183
#: src/routegui_impl.cpp:598 src/routegui_impl.cpp:599
#: src/routegui_impl.cpp:721 src/routegui_impl.cpp:722
msgid "Error in calculation. Please check input!"
msgstr "计算出错，请检查输入!"

#: src/routegui_impl.cpp:155
msgid "Export GPX file as"
msgstr "导出GPX文件为"

#: src/routegui_impl.cpp:299
msgid "No Lat Limit!"
msgstr "无纬度限值!"

#: src/routegui_impl.cpp:305
msgid "Export Great Circle GPX file as"
msgstr "导出大圆GPX文件为"

#: src/routegui_impl.cpp:320
msgid "error in input range validation"
msgstr "输入量程有效性出错"

#: src/routegui_impl.cpp:325 src/routegui_impl.cpp:329
#: src/routegui_impl.cpp:333 src/routegui_impl.cpp:337
msgid "Start Latitude>Limit!"
msgstr "起始纬度>限值!"

#: src/routegui_impl.cpp:385
msgid "Error occured, aborting GCL calc!"
msgstr "出错，中断GCL计算！"

#: src/routegui_impl.cpp:693
msgid "Brent's method not converging, check result"
msgstr "布伦特方法未集合，检查结果"

#: src/routegui_impl.cpp:700
msgid "Export Rhumb Line GPX file as"
msgstr "导出直线航线GPX文件为"

#: src/routegui_impl.h:49
msgid "Route preferences"
msgstr "航线首选项"

#: src/routegui_impl.h:55
msgid "Route Plugin by SaltyPaws"
msgstr "SaltyPaws制作的航线插件"

#: src/routegui.cpp:27
msgid "Great Circle\n"
"Route"
msgstr "大圆\n"
"航线"

#: src/routegui.cpp:40 src/routegui.cpp:164
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: src/routegui.cpp:45 src/routegui.cpp:169
msgid "Waypoint\n"
"Distance"
msgstr "航路点\n"
"距离"

#: src/routegui.cpp:53 src/routegui.cpp:86 src/routegui.cpp:104
#: src/routegui.cpp:177 src/routegui.cpp:228 src/routegui.cpp:246
#: src/routegui.cpp:264
msgid "NM"
msgstr "海里"

#: src/routegui.cpp:63 src/routegui.cpp:205
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#: src/routegui.cpp:73 src/routegui.cpp:215
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: src/routegui.cpp:78
msgid "Great Circle\n"
"Distance"
msgstr "大圆航线\n"
"距离"

#: src/routegui.cpp:96
msgid "Rhumb Line\n"
"Distance"
msgstr "直线航线\n"
"距离"

#: src/routegui.cpp:115 src/routegui.cpp:275
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/routegui.cpp:117
msgid "Great Circle (shortest) GPX"
msgstr "大圆（最短）GPX"

#: src/routegui.cpp:120
msgid "Rhumb Line (fixed heading) GPX"
msgstr "直线航线（固定朝向）GPX"

#: src/routegui.cpp:142
msgid "Great Circle"
msgstr "大圆"

#: src/routegui.cpp:151
msgid "Limited Circle\n"
"Route"
msgstr "小圆\n"
"航线"

#: src/routegui.cpp:187
msgid "Latitude  \n"
"Limit"
msgstr "纬度限值"

#: src/routegui.cpp:195 src/routegui.cpp:328 src/routegui.cpp:346
#: src/routegui.cpp:376 src/routegui.cpp:394 src/routegui.cpp:487
#: src/routegui.cpp:527 src/routegui.cpp:579 src/routegui.cpp:619
msgid "\\u00b0"
msgstr ""

#: src/routegui.cpp:220
msgid "Limited Circle\n"
"Distance"
msgstr "小圆\n"
"距离"

#: src/routegui.cpp:238
msgid "Great Circle     \n"
"Distance"
msgstr "大圆     \n"
"距离"

#: src/routegui.cpp:256
msgid "Rhumb Line     \n"
"Distance"
msgstr "直线航向     \n"
"距离"

#: src/routegui.cpp:277
msgid "Limited Circle GPX"
msgstr "小圆航线GPX"

#: src/routegui.cpp:299
msgid "Limited Circle"
msgstr "小圆"

#: src/routegui.cpp:312 src/routegui.cpp:471
msgid "Start of Route"
msgstr "航线开始"

#: src/routegui.cpp:320 src/routegui.cpp:368
msgid "Lattitude  "
msgstr "纬度"

#: src/routegui.cpp:338 src/routegui.cpp:386
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: src/routegui.cpp:360 src/routegui.cpp:563
msgid "End of Route"
msgstr "航线结束"

#: src/routegui.cpp:408
msgid "Naming"
msgstr "命名"

#: src/routegui.cpp:430
msgid "Start  "
msgstr "开始  "

#: src/routegui.cpp:444
msgid "End     "
msgstr "结束    "

#: src/routegui.cpp:465
msgid "Decimal Degree"
msgstr "小数点度数"

#: src/routegui.cpp:479 src/routegui.cpp:571
msgid "Lat "
msgstr "纬度"

#: src/routegui.cpp:495 src/routegui.cpp:535 src/routegui.cpp:587
#: src/routegui.cpp:627
msgid "'"
msgstr ""

#: src/routegui.cpp:503 src/routegui.cpp:543 src/routegui.cpp:595
#: src/routegui.cpp:635
msgid "\""
msgstr ""

#: src/routegui.cpp:507 src/routegui.cpp:599
msgid "N"
msgstr "N"

#: src/routegui.cpp:507 src/routegui.cpp:599
msgid "S"
msgstr "S"

#: src/routegui.cpp:519 src/routegui.cpp:611
msgid "Lon"
msgstr "经度"

#: src/routegui.cpp:547 src/routegui.cpp:639
msgid "E"
msgstr "E"

#: src/routegui.cpp:547 src/routegui.cpp:639
msgid "W"
msgstr "W"

#: src/routegui.cpp:657
msgid "Convert to Degree"
msgstr "转换为度"

#: src/routegui.cpp:667
msgid "\\u00b0 ' \""
msgstr ""

#: src/routegui.cpp:715
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

#: src/routegui.cpp:725
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

